黃絲同藍絲既另一半會有咩唔同?

PS: 純粹學術討論

除左平時傾計政治取向, 大家觀察呢兩個group有咩唔同?

外表, 性格, 行為, 氣質上, 同溝通, 自我表達, 打扮有無D咩分別?

呢個post我想探討唔同behaviour/個人特質, 同政治立場既correlations, 例如黃絲既人係打扮上會唔會同佢地藍絲既counterparts有咩唔同

舉個外國既例子:
左派(自由, 民主): 打扮比較誇張/有個人特色, 頭髮鍾意染好多色, 較多piercing, 紋身, 較多bling閃
右派(保守, 共和): 打扮比較保守, 顏色較低調, style多數較modern而且smart

左派(自由, 民主): 講野比較outspoken, 聲量較突出較大, 說話較多情緒,
右派(保守, 共和): 講野比較斯溫, 語速較一致, 不徐不疾, 個voice比較authoritative, 比較少私人情緒

PS, D形容只係loose obersvation, 唔代表一定就係, contrast緊兩個group, 並唔係所有左/右派都係咁既樣只係同佢地既counterparts比較下個種不同就會凸顯

呢個係"學術post", 係想蒐集下唔同人既觀察, 對呢兩個group既人既特徵做一個有趣既分析, 並非引發罵戰

大家可以發表下, 越多 趣聞既例子 越好

政治立場可以分: 深黃, 淺黃, 淺藍, 深藍, 偽黃(藍), 偽藍(黃)

Thanks

shit 唔記得左改標題..........

blue = trash

個標題應該係:

藍同黃既人特質上有咩不同

其實黃藍絲都係人
只係立場唔同
講自私講賤兩邊都有咁既人
只係後生的多數黃
年長係藍

Yup, 年齡係一個

有同學三十幾歲做藍絲
一日到黑話黃絲搞彥霖老母
個老母好撚假